外向毒撚

我返課 做gym 踢波都剩係識到男仔
點算好？ 想識女仔

利伸：A1

偽毒

我真係毒架 平時都唔會主動約人 圈子又細

不過係同人傾計唔會怕羞咁解

僞毒！！！

砍掉

真正嘅毒撚只會係A0

留低你tg

我覺得毒唔毒同拍拖次數係冇關係的

因為毒撚唔敢同女人講嘢

咁可能係啲女人搵毒撚傾計呢